[遍地開花] 44部門逾200公務員促林鄭回應社會訴求 否則籌備工業行動跟市民同行

有良知公職人員好波

《逃犯條例》修訂爭議未平息，上周日(21日)又有大批白衣人在元朗西鐵站暴打市民，造成至少45人受傷。繼多名行政主任(EO)、紀律部隊人員及其他政府部門相繼在網上討論區發表公開信，促特首林鄭月娥回應社會訴求後，來自44個決策局、部門及單位共235名政府人員今日(25日)亦向林鄭月娥發公開信，批評政府一直拒絕聆聽大眾聲音，違背服務市民的承諾，令公務員成為社會撕裂的幫兇，強烈要求政府回應社會訴求，否則「將籌備具體工業行動，謙卑地與廣大香港的市民同行」。

呢d公務員真係有良知

警方：721元朗情況不如上環緊張

推比全世界睇 宣傳正能量

TVB播了

林奠平均每個部門只有五個人唔妥我，其他都支持我

全港170000公務員，唔計黑警、消防（因為係必須要既服務冇得罷工），都有130000

得200個話罷工，分分鐘即刻俾人炒

向勇敢出聲的公務員致敬

仲有我哋！
——————————————
[遍地開花] 貿發局100+員工：香港加油

727元朗很重要，不過726機場也很重要
元朗警黑勾結，不過上環開了36槍，麻煩大家幫手傳開去

各文職公務員，你仲唔出聲？

我係一位對黑警暴行非常憤怒既媽咪。尤其是香港政府制度既不公，令佢地可以肆無忌彈踐踏我地既權利，市民面對佢地既暴行毫無招架之力
由我一位紀律部隊的親友口中得知，政府正為所有紀律部隊進行薪酬調整 Grade Structure Review GSR，上一次GSR已經是十年之前。而今次重點在於為警察大幅加薪，而且已經到達關鍵程序
我覺得我地一定要向GSR Committee 抗議，強烈反對為警察大加人工。個committee系成個review 入面係扮演「關鍵」角色，因為由佢地決定同向政府建議「加薪幅度有幾多」。 咁做係為左比黑警知道市民既憤怒，佢地既行為雖然得不到制裁，但市民仍有方法令佢地付出代價，而且阻止佢地加人工，亦遠比現存機制，能更有效令佢地受到驚嚇同懲罰
提交時間：2019/7/26 上午08:59

[url]

!!!一站式 分門別類 公務員 公營機構 開花 Facebook Page!!! 已開：

1. 分好晒唔同部門，睇睇同事諗緊乜
2. 集中一個地方，唔同部門間互相打氣，唔使只係自己友圍爐
3. 綜合唔同平台嘅post, 令力量更大
4. 不停更新，唔怕post沈底

各位巴絲
小弟見到好多遍地開花嘅post，好感動
不同行業嘅巴絲都出嚟發聲

但係因為連登啲post好散同埋facebook接觸到嘅年齡層面相對連登會更加廣
所以開一個facebook page去整合一啲政府部門同公營機構嘅遍地開花post裡面嘅相

點解淨係整政府部門同公營機構呢？
因為佢哋發聲嘅震撼力比較大同埋小弟能力有限，未能夠整合晒各行各業嘅post

如果有巴絲其實只係想post喺連登，而唔想擺喺facebook，歡迎pm我，我會即刻delete返

而如果有喺政府部門或者公營機構工作嘅巴絲想post去呢個Page,可以透過以下方法：

Google Form :

Facebook msg: @civilservantsflowers

Telegram:

人手勁唔夠，如果有錯有漏麻煩屌得細力啲

感激各位冇TLDR
兄弟爬山，各有各做